根本香港大部分人都接受現實，接受藍絲同警暴

唔知有幾時開始，冇不反，考慮出唔出，人數少
好啦難得集氣港島，試過兩次比人圍(根本就係自己唔夠團結唔夠和勇一家)，話唔出港島fine
各區開花啦學8.5啦，未開波又比人拉鳩哂，唔去室外啦fine
和理商場行街，又比狗入來，商場都唔去啦，fine
到依家係屋企樓下啦，比人斬比人咬耳兩危殆啦，都要話唔好再打，譴責私刑
咁你地仆街港豬仲想點？
呃夠自己未？6.9以來其實係冇贏過
送中呢條野本來就係冇，依家撤回都係冇
贏左乜？贏左警暴，黨鐵，禁制令呀
就來贏埋星期六日冇港島，冇商場，冇你屋企樓下呀
醒未呀，香港人，反抗？香港人M字腳比人屌仲要配合強姦犯享受被姦咋垃圾
已經警告過你地好多次，你每退一步，對方就每推一步，明唔明咩叫得寸進尺
金鐘退到港島，港島退到各區，各區退到商場，商場退到屋企樓下，你仲有退路，有險可守？你係咪會火觸攬住個水龍頭以為會保命果啲人？

一係你反抗，一係去死啦，橫點遲早都係等比人攻入屋殺
但唔反抗都咪撚阻住其他手足丫
你嘅存在不作為，但縱容對方，其實同藍絲斬人，狗射人冇分別架，一樣係助紂為虐，殘害手足

!!! 千祈唔好 咁做: 反抗，由屋企樓下開始咪再退讓，一路反攻，狗仔狗乸去到賊王全部一級一級打boss打上去，一個都唔放過

tui

我屌你老母冇人推？
咁你成個運動等失敗啦

推唔到但認同
都殺到樓下
下個月咪殺埋入屋企

個個好似你咁自以為是就真係等失敗
以為自己貼聖旨

問題係殺到樓下都仲感覺良好咁

你以為自己係皇帝？講幾句嘢就要人推？奉旨啊？
唔推你個po就叫人等失敗
你收皮啦
少幾個你呢啲負面撚個運動就有希望啦

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

就係你呢啲人有狗唔搞就去屌人失敗撚
屌到個個番屋企龜縮你滿意未？

原來係五毛P牌
屌

exactly

推到盡推

Pish

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

Loser
冇人推你個垃圾po就話人五毛
我係五毛你死全家ok?
你咁勇做咩唔去將軍澳幫拖啊？
而家俾人踩到上心口你仲龜縮啊？
有時間出咁多垃圾po不如去做國際文宣好過啦
日日出n個垃圾po刷存在感
真係有貢獻就唔會好似你咁得閒啦

你警犬

樓主講得好準
講中哂
全香港人都唔夠智慧
根足樓主做一定赢啦